[對唔住，我一世不再做標題黨] 關於民間記者會我有嘢想講，我地需要新的文宣手法去散開記者會上所講嘅嘢

對唔住，細佬反省過，一世唔會再做標題黨懇求大家原諒聽完巴打建議，決定重開一篇文。請各位無視我上一篇文。

現在的情況真係好嚴峻，一唔小心鬆懈左我地隨時會輸。大家係時候停止圍爐取暖打飛機; 要諗新的文宣手法去突破困局！ 單靠民間記者會我地好快就輸！

幫巴打推: [正視聽] 乜你地真係覺得今日記者會，真係警察輸左咩？唔好咁天真啦。

今日會係第三日警察記者會，大家覺唔覺開始習慣每日下午4點嘅犬隻恥笑大會? 沒有最on9，只有更on9。警方一開始所謂的澄稱、推連登撚狗Post和所謂的觀星[槍]實驗，根本係有心比位人入去恥笑佢哋。

大家可能覺得自己都睇透左冇被影響，咁係因為你覺醒左; 實際上好多人都仲只睇TVB真係會信被洗腦，由淺黃轉返左做中立覺得抗爭者暴力 (我朋友老母就係咁)。同埋我發現身邊已經開始有好多圍爐打飛機嘅情況發生，再打落去我地就輸撚緊！琴晚嘅觀星團係好成功幫大家減壓，我絕對支持; 但真係間中玩一日就好，唔可以持久落去，否則只會變雨傘嘉年華2.0。請大家從今日起停止圍爐打飛機!

民間記者會我個人係極支持，係一個關鍵的抗衡手法; 但諗下觀眾會係邊個? 訊息係咪真係傳遞到比廣大市民? 答案係不能！CCTVB只會播4點鐘的記招。現時的文宣已經到瓶頸位 (例如9/8 和理飛根本就冇人知)，我地必須諗新的文宣手法去做宣傳！小弟有少少睇法:

1. 組團搞連續的18區放映會，另外搵人剪片(加字幕旁白配音); 內容盡量focus係民間記者會，黑警罪證及我地的訴求！連儂牆要繼續做，但已經開始麻木; 所以要播識郁嘅嘢先吸引到人圍觀注意！

2. 全民文宣，人人有責。每日放工放學幫手派傳單、貼街招、幫電視轉台甚至人肉街招。我地要吸引到廣大市民的注意。

3. 不定期的勇武抗爭必須繼續，唔可以比狗狗有休息的機會; 否則我地只會被清算

4. 9月之前，黎多次全港百萬人大遊行反映民意(此非終極一戰，但有巴打提出過。我知大家未必同意，我只係提出討論。搞的話可以考慮搵民陣吹雞，但行之前一個星期一定要集火瘋狂文宣！係所有人一齊做，不論前線定鍵盤戰士)

最後要幫推一下9/8和你飛。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
兄弟爬山，互相幫助
有禮貌，不分化，不割蓆(核彈都唔割)

推

推一推....

再推...

自推10連

9

8

7

6

5

4

3

2

1

push

pish

文宣得閒嘅可考慮更新下維基百科，好多野都missing。有好多內容細節位（好似8月3-4日遊行），又或者比較細嘅行動（如公務員加入聯署、前高官支持五大訴求）都miss 咗冇人更新同理會。網典仲update過佢其實好可悲。

而且本身wiki靠果幾丁友去編輯，咁多事件都未必follow 得切。以往寫開果班完全潛哂水賴政治潔癖，一係就改小小野就算。

不過最大問題係好多事件條目都冇「自由圖片」。維基百科規定媒體作品一定要作商業用途同容許任何修改。基本上主流媒體、通訊社d相都禁止使用，會好快俾人刪除。而其他民間媒體（好似獨媒、Socrec)又唔肯將d相商業用其實好難搞。除非又聯署叫佢地學立場新聞facebook live咁無條件開放版權作任何用途，而且毋須通知先可以得。

英文Wiki果面河蟹仲嚴重，班人共識規定每次遊行只可一小段，不可另開條目。之後又會叫你合併...

push wiki

再推推

推，我會去自己區派下傳單

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,799個簽名（8 Aug 2019 at 16:17）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

Push

推撚到每個人都睇到

【文宣】第一次民間記者會10分鐘版本 Share俾親戚朋友睇！

爭取民意手段全面進場
派傳單，放映會，連儂牆，長輩圖，記者會，電台phone-in

港共變陣，全方位爭取民意手段要全面進場

派傳單，放映會，連儂牆，記者會，air drop，長輩圖，網上文宣，電台phone-in各有各做

網上文宣除左連登仲要擴展到FB各大群組，BK，YouTube

脫離同溫層，不要圍爐取暖，係時候全面爭取民意